今朝買牛贏到啦

驚咩

今朝買熊先驚